(steam)真實向80人大戰模擬射擊遊戲 squad v11

先唔講咁多，有玩過/冇玩過都睇下隻game 去到v11 係點先

新國家英國

載具戰及載具進行火力壓制

睇完大家有興趣嘅，可以再睇以下簡介，但隻game唔係cod, bf , csgo 類型，想玩呢d gogogo嘅game你可以唔洗再睇

背景介紹:
想當年有無玩過BF2一個好出名既mod叫做project reality?無錯, Squad係同一team人依照PR做出黎既遊戲. 如果你覺得PR好正,呢隻實無得走雞!!
未聽過PR既巴打,PR係一隻已經出左十年多既BF2真實模組,直至呢一刻都仲有好多人玩緊. 而Squad 係比PR更加多元素更好玩!

簡略介紹:
遊戲係一隻團隊合作非常重要(應該話,遊戲既元素係迫你一定要teamwork無可能做到rambo), 而且係現代真實戰爭為主. 所以, 無論係美軍,俄軍,恐怖份子,民兵 英軍 官方都係根據返真實既數據,裝備返現實既武器.(咁平衡方面點算?美軍咪屈哂機?放心,No,詳細下面再解釋), 載具方面已有btr ，悍馬，裝甲運兵車，恐怖份子嘅火箭炮車，重有小隊長可以call迫擊炮比隊友用，將會有直昇機/坦克/etc.

遊戲特色:
1）40vs 40 大型戰爭, 多張地圖,size為1~4公里.
4個遊戲模式: Advance and Secure, Conquest, Insurgency, Territory control.
2）團隊合作 必須 : 一隊小隊最多9個人, 隊員可以揀唔同class(medic,機關槍手,神射手etc) 而呢類唔可以小得既職業一定要小隊達到某人數先可以使用. 而且會有d戰略兵種，每一邊只可以有3個
3） 建築防禦: 係!隻game可以起野, 防禦建築, 前線基地, 以前會有人花左幾個鐘起埋個要塞出黎
但其實大更新左幾次後，前線基地多數都只會起d機本野（例如 重生點，.50機槍），好小會起個超級前線基地
不過起野當然同其他起野sandbox game唔同, 只有小隊隊長可以落order點樣起,只有隊員先可以用鏟建築, 而且隊員一定要係隊長附近先可以建築. 最上面遊戲片段有part係起野.
4) 戰略FPS: 戰略射擊,同其他FPS唔同, 你除左要注意一埸有既重新數量(tickets) ,仲要小心使用有限既補給, 呢d supply 係用黎建築 同埋補彈等等. Supply開波會儲哂係main base,要玩家用車運輸補給, 一條Supply line好重要, 如果你係前線進攻/死守緊, 而後援又無提供足夠補給,你就好大機會比人成個基地連根拔起。
都因為咁，會出現伏擊補給車嘅戰略（爆車一樣扣ticket的）
5) 真實裝備: 美軍,俄軍,恐怖份子,英軍,民兵 全部都依照真實裝備, 而裝備平衡方面, 就係無平衡!! 話明係真實,官方想做出 恐怖份子裝備技術既缺乏, 令玩家要更加諗下其他戰術打法. 不過,恐怖份子又點會小得IED(路邊炸彈), 自殺式炸彈 等等 , 而且 恐怖份子有無限tickets, 所以 有高科技既美軍玩家, 唔好以為可以屈哂機

注意: 隻game仲係early access,不過佢其實都已經出左2年，v11 已經令成隻game緊貼出面主流fps嘅畫面同控作, server都好穩定. Ping值因爲大多數係打鬼佬server ，所以都180左右，有大陸server不過睇你想唔想講煲冬瓜。我自己玩US成200ping 玩落都無問題.。

講完咁多野，而你又睇晒又有興趣嘅，建議你快d加入 喇
Steam link

連登舊post

Discord link

同pr有咩分別

市面上都有幾隻sell真實摸擬射擊game, 點解我會揀squad,主要原因
1）對硬件相對有善，我970玩arma3 長期2x fps， squad 可以keep到3-40up, 大混戰會落返2x
2) 每局時間唔太長，基本上60分鐘左右完場
3 ）拎起手就玩，冇話要升lv解槍解野，你識左個觀念幾時都係咁用
4）同隊友間嘅互動，medic 係槍林彈雨間救返你之後掉smoke一齊退、小隊長放重生點regroup 一齊攻點、一開波沖去地圖高點阻對方推進
明明大家唔識嘅都會打到好似好兄弟咁

Pr 我冇認真玩
等其他有玩嘅巴打解答

好game推一推

玩得squad，有冇興趣玩arma 3?

有買
買埋dlc
但部機長期得2x FPS

做咗2/3年early assess 都未做完 會唔會未做完就沒人玩落去

放心
V11一出多反好多人
大陸server，200ping內嘅server好多都要排隊入
其實佢而家呢個gameplay當正game賣200幾蚊，應該都冇咩人屌佢

Ping數有無改善先 呢d鬼佬驚 根本無理過亞洲咁 話知你買完玩唔到

岩岩出買左玩20幾個鐘就無玩

我覺得好左
我晚黑玩大約180ping左右
對槍時個感覺冇其他game 180ping咁delay( r6玩過200ping真係會射完出左中槍，格一陣先死 ）

如果夠人又想低ping，可以組一隊入大陸server屠佢地，而家大陸server長期4-5個，得一兩個會有空位，其他要排隊入

Btw 你岩岩出玩，而家再玩包你會覺得佢變左新game咁

有興趣 隻驚幾錢左右

219

留名

佢beta一出個陣己經買左。不過同以前一樣 無乜ser玩

做medic同啲鬼佬玩好正
佢哋死左會係咁大嗌mom I don’t want to die 同扮吐血

我v10開始玩 一開頭都係見ping嘅問題所以入低ping嘅中國server 但後來發覺高低ping分別唔大 最多有時跨過牆嘅時候會回溯 之後就keep住都係玩美國server

係
有d一見有medic 黎就開mic係到呻吟，係咁係到叫medic, ahhhh , medic
救緊個時又呻吟
救完佢就會話， I love you medic

好撚好笑

PR係基於BF2個遊戲去整嘅MOD
SQUAD就係拎左PR個套模式去開發新嘅一隻FPS

此遊戲附上中文介面~~

誠意推介幾個幾好睇嘅SQUAD youtube頻道

推錯po

推一推

順手推埋同工作室嘅Post Scriptum

睇唔慣Bfv 二戰搞到咁嘅巴打，要買黎玩下喇

舊玩家留名 其實之前高登有個squad group,晚晚一齊玩，之後靜左排沒人玩都放低左了 街場同唔識既夾好難溝通 樓主有沒興趣開返個discord 儲返d玩家？

頭post有discord link
Btw Post Scriptum 好似今日公測
應該會買黎玩下

我同巨乳都係第一批喎
你咩名先

收工買

岩岩唔小心買左post scriptum

唔係預購咋咩？

係預購啊 不過好似有playtest

我都唔小心買咗

咩版先有
見佢班平個隻百幾蚊好鬼平

我又無留意 不過我買左$18X個個

其他版仲貴過買squad

講真
唔知出面見到bfv條片屌晒鬼嘅人有幾多個會買呢隻
夠真喇掛

唉 雖然都估到BF V只會係politically correct而唔係historically correct 但係佢隔咁耐先出番二戰我都係想買黎玩 睇trailer個陣見過churchill快撚過法拉利真係笑左出黎

由bc開始已經唔係擬真風
要屌就一早屌左載具無限彈，重要自動維修
咩料，生物兵器呀

玩bf3開始都係純粹瘋狂殺敵姐

所以bf一早轉左cod風
不過今集睇佢講會大改迫人玩teamwork我好期待嘅

有得拖自己友條屍，squad都未有呀，係arma3試過咋

BFV我點都會買 條預告片真係幾差， 但睇返d改動好似都ok 諗起拖住個fd條屍遊街而唔救佢都覺得正

所以想拉埋啲fd一齊玩
見佢話唔會有season pass同埋loot crates都有少少心動
不過都要睇下佢係咪真係洗心革面 雖然無乜可以

條片唔夠之前咁吸引我同意嘅，不過d人屌個d point 就鳩左d囉

Btw 拖屍應該有限制掛，因為我都惗住拖自己友d屍去火線到

有拖屍真係好正

唔好意思借嚟放一放post

見連登得呢度有講Post Scriptum

Wellcome

日日推

岩岩開始玩點上手

英文好唔 好?

入discord一齊吹水玩下

首先你要入一個小隊長會講野嘅squad
聽佢order
見敵人report比隊友聽，方位，大約距離（冇就至小比方位）
唔好見人就射，除非danger close

基本上隻game冇咩等別操作（對比arma 個d直頭係簡單 ），主要係比人射到流血要用止血包止血，搵medic 回血。隊長放建築點係地下叫你幫手起野就拎個鏟出黎left chick佢就得。

新手至好用medic , 因為好多squad都冇人用medic( 完全唔明白，v11 medic 勁到pk ，有手榴彈有鏡有煙有鏟）
基本上medic 隊長唔會叫你去做高風險野，你要做嘅就係跟大隊，補隊友，有人down左（死左有個流血logo，你就去用止血包，再用回血包佢就復活）
救人先後次序 先救medic 次救小隊長

做到上面，基本上已經感覺到隻game嘅魅力

星期日一推

舊P留名

舊登舊POST

大家想玩post scriptum beta又唔想預購住，可以禁呢條link

steam://install/844630

禁左就會自己開steam下載test server

歡迎回歸

推

有玩 玩外國ser最怕聽唔明佢講咩
有時叫我名做野 我r左頭

之前玩bf都玩到無聊

建唔建議入手呢隻?

利申 好鍾意揸載具 玩槍game

你bf覺得咩無聊先

如果你覺得bf冇cod 咁爽，跑成個地圖先殺得個十條8條友，呢隻game你唔好買

呢隻game d載具你用bf心態玩一定比班鬼仔屌到上火星

d模式

玩開sniper,就係唔中意cod果種槍game

呢隻應該ok

60分鐘一場都話唔算長

呢隻game冇sniper(其實bf都冇,佢地個定位叫偵察），呢隻game得acog嘅overwatch角色

幫隊友睇位>>>>>>>殺人

所以拎高倍鏡嘅要keep任report情況比小隊長，同埋唔好見到有人就射

Arma3 聽講3-4小時起跳

入dc
我地要新血

合作性高好多?

即係殺人變得冇咁重要

成隻game係玩合作，
個分牌未完場係冇得睇你殺幾多同死幾多

只會show你拎左幾多分（搶旗，救人，建築，殺人都有分）

返去睇下gameplay先

合作性好重既GAME
無FD子同我玩

入dc, 有fd子

lm

可以唔止 試過一場凌晨3點打到朝早6點

任務目標永遠都係大過殺人 有時就算殺左人地hold係目標既成隊都唔代表你贏硬 反而可以同佢地鬥龜 卡死佢地一兩隊人係個點到既作用會大過你殺人地一隊 一黎hold死對面啲人力 二黎幫隊友爭取時間 例如搶其他點 加固防禦 回防etc

Lm

今晚有興趣可以一齊試下

ping 200 會唔會好嚴重？？？？

有興趣試下但怕 lag

一定有dd delay
不過隻game主力唔係對槍（可能我medic多，一場對1-2次已經叫多 ）

呢隻game好slow pace
所以2-300ping都係可接受範圍內 感覺唔明顯

唔係唔想玩， 但真係冇咁多時間

所以我宜家都無玩 有時真係攰過番工 遇著個垃圾少少既squad lead一係勁快死撚左 一係成場亂可咁行 悶到訓著

一晚有一兩個鐘安心打機都要感恩

而家一入squad 1分鐘左右聽唔到多過4條友講野加sl開咪我就立即轉隊

same 除非我都攰唔想講野 唔係既話個squad好靜我會quit

連battlefield 都覺得太耐， 都係同fd 玩pubg算

玩SQUAD個SL唔講野or無咪真係轉隊/轉Ser,唔好浪費時間

就算會開咪都試過中伏 啲人比起PR真係好參差 試過跟過一個squad leader玩左成個鐘 佢完全唔知自己想點 啲order郁下就改 一時去呢到 行到一半又改去呢到 兩頭唔到岸 守又守唔到 攻又攻唔到 都唔知佢想點

時有發生
不過sl唔易做
又要叫隊員做野又要同其他sl溝通，重要睇住個局勢

我就唔識做喇

好多年前一個暑假係網上(好似vlan)
遇到幾個玩arma 嘅巴打，
個個都開mic玩而且合作得好好，
搞到成個暑假日日都毒留係屋企打arma

嗰時真係可以幾個鐘係到行，
行兩步就扒低望，
clear先再行幾步又扒低，
因為一俾對面發現吹雞就累到成隊陷包散
一個唔小心就可以幾個鐘一槍都無開過就死鳩左

真係好懷念依班巴打(also細個可以有咁多時間9 fing )
如果依家可以揾到人玩番arma 就好了

ps 依家humble bundle 有sale 好吸引

不過唔知自己部廢notebook玩唔玩到鳥

我都知唔易做 但好心啲人有番少少自知之明 廢就唔好squadleading啦 拖累曬成隊

我都唔識，玩左幾年都無做
自問明白個玩法，但要做到好SL係一件難事

今晚終於有8個人玩
幾難得

係有medic 嘅槍game 啊
好鐘意玩補師，玩overwatch 都係瘋狂dj 同mercy
想問呢隻game 如果只係玩medic 對槍法要求高唔高？我係槍game 廢j

剩係做medic我地好歡迎(基本上出面玩都係)
一隊9人絕大部份隊長都會要求2個人做medic (一隊最多2個)，因為救人真係好撚緊要
但切記，做medic任何情況下一定要保住自己條命係首要條件，只要你未死，隨時可以救返隊長/成隊人去扭轉局勢

冇我份

搵你又唔見左
ZAK都係到

po返個discord link先

瞓醒先見到

有興趣 不過難唔難上手 冇咩fd打機

如果大家唔會太快放棄，都keep住每晚有人玩嘅話就起碼都姐到一隊
今晚可以入嚟一齊玩

又到學習時間

今晚試下先，留定名今晚Discord 見

200ping真係唔lag?

係 成日都有啲咁嘅情況 隻game就會變左walking simulator 尤其係啲大地圖

尋晚大家都200左右，好歡樂

唔對槍其實唔明顯
對槍係會有小小，不過一場有幾多次要對槍

Btw steam有退款
買完覺得接受唔到咪退

尋晚好多次對面山俾個神射手爆頭

英軍場？
上次又係咁成隊比人一個個打低
上一場有鬼仔話對面有hacker

但呢隻game唔對槍玩乜野？

戰略，模擬，合作

對槍只會出現係你要攻建築物，清室內，但以上情況其實唔會經常發生，因為未入前應該會掉幾個frag入去，入面d人非死即傷

某幾個行戰場係會對多d嘅

戰略，模擬都係靠對槍去實踐啫

其實槍戰200ping 真係唔大影響
未去到話射左都未死or閃住走個情況咁
驚嘅可以試下入場

要比錢

咁你就錯了

好嘅戰略係可以迫到人對槍嘅機會都冇
好簡單，overwatch 300m外見到有敵人，sl帶隊flank對方左面，mg 同 一兩個隊友一齊draw 對面

如果對面冇人守兩邊，flank team基本上同打人活靶冇分別。

如果你有玩過r6就會明，就算你對槍唔夠好，你peak位夠賤格，隊友比得夠多資訊你，你手制都會射贏mouse

對呢類真實槍驚有性趣，但高唔高ping?? 同人打咪delay gg,有冇ching 試過

上面都講左
我玩開歐洲同美國ser都係2-300左右
但都未去到delay or 人地見到我lag

你惗住cod/ cs/ bf咁 gogogo
轉角遇到愛咁對槍，我可以同你講係有delay

不過隻game呢重情況真係好小，至大機會駁火係150-200m

轉角遇到愛某d細場，巷戰場係會高d機會出現

300ping都未見過人閃
West個server其實幾好，長期<200
而且冇人講煲冬瓜

其實我都想入
奈何一部電腦玩唔夠一陣就hang左
另一部就未整好

唔急
隻game又唔洗追lv
又唔洗解槍，而且2年幾都重keep住update
長玩game

今晚8至9開始可以入

上網睇完d gameplay真係好認真好同正，好想快D收工番去玩

咁係因為擺上網d人好多都識玩

我諗緊我youtube睇個幾條係咪官方掉上去

lm

收工返去買同玩

歡迎加入埋discord
如果開頭玩完真心唔啱都可以refund

係唔係買238個個？

係咪得歐美ser?

有大量大陸Ser,少量新加坡

219 就得

咁唔會玩新加坡SER會好啲?

其實自己夠人可以入去大陸server
屠鳩大陸仔
Ping夠晒底，100左右，又多server

不過佢地平均個teamwork不及鬼佬
同埋講煲冬瓜，我覺得重難明過英文

Btr 悍馬 .50完全唔知佢地d叫法

會
但唔多server
要排隊入

如果大家新入左discord都希望可以留底個大名

睇落幾hardcore, 都係繼續玩下Day of Infamy算

如果要玩速殺速戰嘅就唔啱啦
有時可能成場一個人都殺唔到，但都可以好高分同埋贏

呢隻睇落節奏真係好慢
打一鋪通常要幾耐時間?

試過最快15分鐘
耐就1個鐘
正常30-40
其實好睇ticket數量同埋兩軍實力
如果一邊隊隊都有溝通另一邊無，咁通常都好快完game

大陸仔ser真係不了
PR試過入
玩到好似同緊bot玩咁 啲人係會用槍射裝甲車 睇到我眼都突埋

呢隻好似係insurgency 2戰版？
如果係節奏一定快squad

利伸有玩insurgency，我都鐘意玩

咁我又冇見過
只聽過佢地見到btr大叫筒子兵筒子兵
唔明佢，我估佢地想搵at掛

今晚我又學到好多野啦

通常幾點玩?
因為要返工 夜晚11點先玩到

有時夜有時早
琴晚8點開始有人玩到我瞓成點都重有人玩緊

琴晚好似打幾場冇輸過

好彩姐

真
D鬼佬隊友好撚勁

Btw睇黎真係要換卡，last個場 lag到仆街

想玩但network太差

我得100mb上網都玩到

要啦屌
一開鏡就lag

我慢到連aoe 都玩唔到

真心FPS 更加唔敢試

輕輕一推 連登團晚晚都有人玩

而家每晚都有幾個嘅
比起一個月前好好多啦

用電話卡上網?

尋晚唔記得cap圖

有時同敵方squad 爭據點 大家互相flanking 爭持不下既戰況好正 大家估估下咁打先係遊戲精粹

外國近郊

外國去返外國應該ok

是日又一推

琴日玩番場sniper
發覺好多野都改靚左
但係sniper果倍鏡都係.....

買完玩左一場既新手受唔受
btw 你地連機係講返中文定用英文

歡迎
全部自己人緊係用廣東話

尋晚玩得好有feel 雖然長期唔多知自己做咩

你哋有冇玩呀aram3 ？？？

discord有個人有玩

有買
小玩
唔係個個mode部機頂得順

輕輕一推

好鍾意玩狙
但一個小隊得1個位....
唔玩大陸ser又溝通不能

玩大陸server玩壞手
去返鬼佬server好過

睇情況同埋要識唔識玩
如果識玩同匯報又唔俾人發現
咁功能就好有用
特別係報敵人位置

發覺好多人玩所謂嘅狙，真係好似睇戲d狙咁唔出聲

拎住個倍數鏡真係當自己美國狙擊手咁

射唔中俾人發現返就真係得啖笑

又每日一推

唔好比佢停

新手玩左幾日
點join你地一齊玩?

入discord會有人
係咪有Mic??

有呀
聽日入黎等你地carry我

我聽日/聽晚都會玩

第時會唔會玩post scriptum

Discord內有人已買
包括我

推一推
有時5-6個人都夠玩

星期六一推

你地估遲D summer sale會唔會特價

有興趣
不過想等summer sale有無減價先

有得嘅,但佢做SALE真係好飄忽都好耐先一次

買咗 玩過幾鋪之後退咗貨

係幾過癮 啲鬼佬好認真 最衰自己英文差 又唔識玩 有時唔明自己做緊乜

英文聽力柒得濟係咪唔洗旨意玩到

我都唔會粒粒字都聽得明
大概意思知道就ok
真係唔識英文咪同入discord搵爸打玩

有時啲鬼佬講完野見你冇反應都會講多次
所以其實唔洗話太勁

有連登團?
如果係的話等下summer sale 睇下有冇特價先

應該有
上次sale都有

如果真係怕買錯唔啱玩,

可以等6月21日 (10AM太平洋時間)至6月24日(1PM 太平洋時間)
有免費FREE WEEKEND 俾大家試玩下,啱嘅先買,仲有6折DISCOUNT
當時想同巴打玩得好D溝通易D就可以一齊JOIN 埋DISCORD啦

官方詳情~

JOIN DISCORD link:

更正discord link~

推推

推推推

下星期有6折咁正🤤 睇巴打們講到咁正都想入手玩下
一班廣東話同聲同氣過癮好多

Summer sale

條撚準備

搖滾準備

星期五開戰~

烏丫 好似幾正
多人玩team 應該幾好玩
有冇你哋gameplay 睇

唔知部垃圾laptop 開 low setting 玩唔玩到

幾多ping以內先算玩得

咩u同顯示卡

200-300

有一team自己人都偷笑

等巨乳教我玩

我都係佢教

尋晚第一次2隊16條友坐爆一架運兵車
成程車都好驚,一中地雷 or RPG 就全部拜拜

我上次坐滿一間transport 俾人地一下tow搞掂

全車一齊 OH~

幾年前嘅機, 840M
已有800x600 resolution 嘅覺悟

btw 見到有external display box 賣
有無巴打用過分享下
定係買部desktop 好過
(人在外國，如果唔係神早砌左desktop 鳥 )

最好desktop

準備下星期參軍！

小心俾人teamkill

有啲咁嘅隊友架咩？

平時就無
嚟緊freeplay weekend 4日就難講d

我諗著認真投入參與架！邊個射我 ？

我地就唔會啦，至怕到時成埋小學雞走晒入嚟

繼續推呀屌你

仲有兩日就sale

Free weekend 啪啪啪

開始
免費想試玩就入嚟join我地啦

Teach me how to play

join discord to chat first

Sounds like a trap

I don’t want sex chat

come on baby

Gay

But I like it

多左好多唔識玩嘅人
仲要唔聽指揮

Free weekend開始了

好似仲未開始? 想試下

The free weekend will begin on Thursday, June 21 (6/21/2018) at 10 AM Pacific Time and run through to Sunday, June 24th (6/24/2018) at 1 PM Pacific Time

原來真係未
等多陣

係steam到down就得？

今晚番去裝

今晚番去試下先~
discord link 係咪喺頭post?

今晚大家又打得幾好

聽日晏晝有冇巴打 打？

日頭少人d

尋晚新手入嚟搞亂檔，仲係唔太識玩，troll到咁多位大佬唔好意思

呢幾日都多，最緊要有咪講野

有呀有呀，尋晚隊長指揮得好嚴謹好專業
向隊長致敬

佢好勁架

In game較唔到個解像度 ，有無方法解決。

能夠成為佢麾下士兵真係死而無憾，希望今晚仲可以俾佢帶兵

未入game前set得唔得?

搞掂左 thank you

其實不如我地搞個tg grp,吹下水 召集下啲偽軍迷打下飛機都好 問下野又得

電話gp可以諗下

如果真係有心玩嘅話希望可以搵到d人一齊練下
唔一定要定期訓練 但至少係會KEEP住玩嘅

支持

呢兩晚仲玩緊嘅應該都keep住玩啦，free to play都完咗

好難講

始終有買Game都可能係間唔中玩下
未必個個都認真訓練下
同初初出個陣係高登都成廿幾人train
train D人都係唔睇晒

btw，都想大家會學下野又好，練下又好

我等完左free weekend搞 真係會買game先join

完咗啦

說好的gp呢?

tg ??

可以有私家ser

Telegram group link:

here

晨早一推

召集有興趣學野or training for SQUAD人士加入discord & TG

Push

冗緊?

點解唔玩bf

兩樣野嚟喎
呢隻節奏慢咁多

完全兩隻驚

再push

返工繼續推

已入群

welcome, 入左say個hi

由v3玩到v11到依家先知有連仔玩
聽日放工入grp先
最近玩sqaud leading玩到有D燥, free-weekend之後好多新手連logi run都唔識

咁樣係老手喎
入嚟discord一齊玩,留個名啦

btw, free weekend之後係一定有一堆"天才",預撚左

同埋最燥好多人渣logi當的士咁用, 成個map都係D俾人棄左既vehicle又攞唔返
好多唔識野既SL又係咁approve BTR俾人solo
搞到D物資同armor 俾人waste曬, 想用果陣又無得用

好多連架車爆左會扣TICKET都唔知啦,有咩咁出奇

繼續推啦喂

星期五晚大戰

繼續推

使唔使呢邊講聽晚訓練?

都可以嘅

sunday一推

有冇類似嘅game但support Mac?

裝win

日日推日日推

基本簡介update

感謝各位今晚參戰,頭2場真係刺激又好玩

可唔可以介紹下簡單英文術語

推Post

邊一類

不如入我地DISCORD,有教學

今晚2100將會進行基礎作戰訓練班
有興趣嘅巴打就入discord 回覆啦

繼續推
歡迎各位一齊加入訓練

747係我契爺

力壓360

拜見747大佬

BTW，溫馨提示今晚係有BCT training，由定春教官帶領，請各位學員準時入ser入Discord。

補充：時間係2130

每日一推

新人lm

Say個hi

今晚繼續開戰

又繼續推

MONDAY NIGHT

又回復平靜

今晚冇人玩，喊出嚟

都要靠大家肯上水,有D人又開始少玩

仲多人玩？

入dc搵

多

你自己都潛埋

你快啲入嚟陪我玩

諗緊入唔入手好

Pc 驚成個月冇開

有人一齊玩咪買

我地會同佢一齊玩
所以唔使諗，即刻入手

入左dc 聽日玩

今晚啦

係咪頭先入嚟話DL緊嗰位巴打

係

仲有冇人玩?想入手

大把，晚晚都起碼一隊

有人玩就有

有冇玩post scriptum

有

係咪入tg就得？

Discord

手痕買左Post Scriptum
點知D人好多唔知做緊乜
今晚有人玩無？

因為ps相比squad更多人唔知點玩
同埋唔知做乜

Ps要成班fd開咪先有野玩，一條友玩周圍行on99咁

又要推返出嚟

溫馨提示：今晚有Training

Sunday push

同其餘7位巴打打左場差唔多兩個鐘,小勝
守得好刺激

幫推

雖然好多人轉左game
但有興趣玩嘅爸打都仲可以入discord

pish

去咗日本旅行，請假一週

有興趣

呢排都無乜人架啦

借問聲係咪同舊時pr一樣高ping即彈？
中途lag機係咪會強制黑畫面等loading?

陳年pr, aa2,3 ace mod獨狼sniping玩家

玩開200-300
無乜點彈
就算彈game都唔關ping數事

要玩join discord 就可收一齊

留名順便今晚一齊玩下

咁多日無推

有zombie mod

全新手 有興趣

唔撚係掛
mode定mod呀？

自己眼殘睇錯
自膠一打

入Discord Channel

一齊入嚟學野

等我今晚入去跟747大佬學嘢先

收皮

747大佬好惡
粗言辱罵我呢啲新手

你幾耐無出現

番名遲啲玩

有d興趣，但係驚無人一齊玩。。。

成日都出現喎

我日日都玩咁滯

根據消息，下次更新美軍會有M1A1，2/3/4號位都係Gunner

屌你老母
等我換完卡再join

970已經到極限

1080都就收皮

可唔可以解釋下咩嚟

IFV掛

屌你

準備買

應該係呢部

說好的新朋友呢?

here

係人都知你係大佬啦
扮咩

無話啦
你先係最大 扮咩

你再吹大啲

成班老屎忽圍爐

你係樓豬，你先係老屎忽

兩個圍爐，可恥

星期六靜到乜

陣間打，4個成團

唔好入discord群呀
唔係squad群，係scum群嚟㗎

佢地咋,我唔係

650ti 係咪可以撳上一頁？

bf3 都行唔到喎
呢個年代仲有

點會，我keep住喺入面玩squad

咪係

算啦，我部機上年呢個時候張卡仲弱過佢

要進化

掟啲訓練片上嚟吸下人氣點睇?

會嚇走晒

推一推

好想拖屍呀呀呀

呢樣我都想,拖入房救人

v12

重點整理：
Game Optimization
1. CoreState - 提高效能、減低負荷，準備日後轉為100人server
2. World Origin Rebasing - 將World Origin從Static改為dynamic，從而令遠距離精確射擊嘅誤差縮小

--遊戲機制--
1. 新模式RAAS(唔知咩嚟，求大佬們解答)
2. 新增火力壓制系統
3. 步兵子彈袋(可以補充彈藥，包括AT)
4. Rally重生唔會再補充子彈，需要返Main/FOB/Ammo Bag/子彈箱之類補給
5. 指定補充邊啲彈藥/物資
6. Squad入面可以分Fireteam
7. 識別攻擊載具引擎&物資
8. 穩定主戰坦克嘅砲塔
9. 大部份載具駕駛員可以放煙霧
10. 新增Crewman維修工具，可以維修載具
11. 新增載具駛過不同物質路面(e.g. 泥濘、雪地)的反應&車轆反應
阻力由大至小：泥濘/河床>沙地/雪地>土地/草地>砂礫>水泥/瀝青/實木
12. 全隊死哂先會喺Rally全隊一齊重生(令Rally真正變成集結點，而唔係單獨士兵嘅重生點)
13. 人人都可以救人起身，但係Medic先可以回血
14. shift掣有限度控制波箱，唔使再自動波

--UI--
1. 新增指揮用Menu (Default：CapsLock掣)
2. 指揮Menu會顯示所有Squad，可以click地圖去highlight玩家位置
3. 有要求放FOB嘅Marker
4. 可以Filter地圖嘅內容(各式各樣功能，得閒再詳列)
5. 入ser時揀定陣營

--載具&武器&地圖--
1. FV432 APC (英軍)
11座位(Driver+Gunner+9乘員)
搭載M2A1 .50口徑機槍
2. FAL戰鬥步槍(民兵) - 數據上同德國G3A3差唔多
3. Tallil Outskirts地圖
特色：沙塵暴
4. 美國陸軍M1A2主戰坦克
5. 俄羅斯陸軍T-72B3主戰坦克
6. 增強FV510戰車防護
7. 更新M2A2瞄具&準星
8. M2A2增加觀測員位置
9. 俄軍新增9M133反坦克導彈
10. 叛亂份子新增RPG-29反坦克火箭砲
11. 新增附帶PU-1 3.5倍鏡嘅SKS
12. 俄軍RPG-7加裝PGO-7 2.8倍鏡
13. 重製&更新N個舊地圖

不得了

有無巴打一齊玩
有無得加我

一個人玩左一個世紀
永遠做 medic mama

13. 人人都可以救人起身，但係Medic先可以回血

Bf5

不過係正嘅

入Discord就會有人玩

你指咩?

黎緊個patch

玩左一世紀都唔入嚟同我玩
多個人都好

出左你都潛
換左卡都潛

好多野玩

RAAS者係啲點同線唔會再黎黎去去都係個幾款 而係每次都會隨機揀幾個設定好既點連起黎 令到每round個玩法戰術都唔同

戰局易轉變

我想問下 discord 群係咩?

正呀有 v12 ，返去update黎玩下先，宜家仲有冇人玩？

個群好怪
正常無人玩應該得一兩個係度
但一有3-4個人玩就會愈玩愈多人

夜晚去個群問

1up

夜晚大家又潛晒

PISH~

知唔知點樣搵D鬼佬GROUP
Squad 個名太普通搵唔到其他人隊

去d大場
只要你一開波前開隊，就會有人入
當然啦，一定要有咪
其次就係d人會唔會跟你行

推推推v12

琴日down 左隻game
發覺好難去搵到d 敵人，自己又唔知做緊咩成場係到跑咁

入Discord一齊打啦
其實難搵敵人係合理，畢竟個場地真係大，你現實戰爭有幾可好似打CS咁面對面駁火對槍

要睇你用咩思維模式去玩呢隻GAME
好多野都要TRAIN / 以前玩過差唔多模式嘅GAME先識

又夠鐘推啦

推返出嚟

要一班人一齊用咪玩先好玩

全抄 operation flash point ,亦即係arma
當然呢隻畫面好好多,呢d仆街game唔會for普通玩家玩
之常係軍方用黎練團隊戰術用(例如最舊版既rainbow 6

點都好寫實戰略模擬買小見小

Flash point 只玩過360個兩集
第一集可以叫模擬嘅
第二集cod黎

簡化版個隻己經唔係FP黎
我記得當年有2間公司分開黎做
一隻照模擬,一隻就走cod模式

打機啦

星期日都要開會，垃撚圾公司

西利

又要拋西瓜

其實係全抄battlefield2 嘅 mod project reality, ARMA 嘅節奏邊有咁快

Flash point 係好舊嘅電腦game, ARMA先係flash point嘅真正續作 新出果幾隻都唔係舊果班人整

咁其實都係個班人
模式大概都相同
只不過載具真係整好耐

究竟自己參考返自己作品叫唔叫抄
又係呢個世界大戰topic

唔好理咁多有時間就玩埋我講個幾隻
反正好野黎

復活please

v12 之後又要進行界面熟習訓練....

幾時出v12?

有public testing ，但要再另裝
好on9

lau ming

條片好好J

繼續推

星期六晚

v12 FREE WEEKEND~

半價中！ 109.5

又有

有玩
new patch 好lag :(.

Alone??